令人失望的一件事

8月底在Telegram谷見到有手足賣銷匙扣，一套三款$190，出於幫手足，買了一套，在FPS轉了$190給他，後來他說其實中一款無貨，要遲幾日，話唔好意思，我仲好有耐心好有禮貌咁叫佢唔好俾自己咁大壓力，好小事啫，你下星期update我啦⋯⋯

之後幾個星期我到已經忘記了這事。

幾日前再想起（已經足足一個月），再WhatsApp問佢，已經無回應，message無變雙藍剔，好可能已經無再用該號碼。

$190小事，但破壞了手足互信，令人失望。這樣的品格操守，對得起這場抗爭嗎？

*電話尾數8450，大家不要再中伏。

P牌

我少發文，仍然是P牌

p牌又點?上連登時間長短=講真/假?

樓主幫手足去旁聽好過,順便直接俾錢手足

硬係要支持人血饅頭 好野